懷舊拎 前排經過粉嶺名都個M記 諗返起以前細過果到有得打機 硬係醒唔起係咩遊戲 有冇人記得

講緊係0幾年果陣

狄更斯效應

野球拳

星之卡比

星之卡比最正
每次都期待唔同組合可以合到咩招

我記得以前金拱門啲遊戲機係計時

星之卡比，用speed run 速度去打
有關打火山，啲時間唔夠打曬成關

Super monkey ball?

Tony hawk
星之卡比
Donkey Kong
仲有一款好似係Mario 64

仲有個好似係玩滑板

係呀係有計時 果陣好多細路排隊玩

mario kart n64版本，記得喺麥當勞玩過

玩得一陣就完
好似仲有部機係玩滑雪

記得係正門左邊 個玻璃窗

星之卡比

電單車

唔記得

Mario 賽車

-------------------------------------玻璃窗---------------------------┘ 細門口└

上水 就好少去玩 不過好似都有mario 賽車